以為過馬路要簽生死狀

死左就無得怪人啦 睇路行啦

以後

抽緊水就返去繼續溫dse啦

大把水比我抽 唔抽得呀？